致猶豫緊要唔要搵返佢嘅你 我勸你哋千祈唔好搵 搵完你會發現自己係多餘 更加傷心

呢排見到好多人都比分手嘅問題困擾住 可能係猶豫緊要唔要搵返對方 我啱啱試過啦 我真係試過 原來對方冇咗自己都可以過得好好 比以前更加開心 我已經冇存在嘅價值可言 收手啦 這是我對自己說的話 好sad呀 求安慰

要做嘅我都做晒啦

尊嚴我都已經冇哂 你會後悔的 你毀了一個人 你欠我一輩子

絲打你同ex講左啲咩呀
算唔算分手之後第一次講野？

乖啦
唔好喊

都唔係既，盡情喊會舒服啲

算 我話我仲好掛住你 但佢話佢依家好happy 要乜有乜 叫我唔好阻住佢溝女

不哭了 不哭了 現在我一個人不哭了

我覺得佢咁講真係好賤好衰既感覺
既然佢咁絕
唯有放手啦

抱團取暖

成班怨婦狗公

還好嗎sis

唔早講

不好

你搵左？

... 覺得自己好on9

佢比咩反應你

冇
我del 返msg

因為睇左呢個post先del?

見佢半日都冇覆已經del左
wtsapp 黎

加一 搵佢發現被block了wts ig wechat 一打電話佢聽左 聽到我把聲靜左 得我看己講幾句收線

我會記一世

衰人😠😠😠😠😠

Me too la

佢咋

依家得閒 好唔好再打比佢

唔好呀 我今日咪打左 冇好結果

心癢難耐呀😭😭

忍一時心癢
好過無止境心痛啊

好想搵 但見到你個post...

打到留言cut 三次都唔聽

係你嘅就係你
如果你認定左佢係你想要嘅人
咪用盡全力去留住佢囉
留唔留到就未知
但你唔做野就一定留唔到囉

我前排同條女爭d分手
完全係自己on799累事
其實都知對方唔會原諒自己
但我都無放棄
而家咪好地地，咪當係一個考驗囉

依個世界可以有幾多對王菲 chef lemon

Cool左喇已經 唔work

算啦 明白放過你是放過自己這個道理

一諗到佢同緊第二個都唔覆自己

天時地利人和

係愛就唔使自己搵

啱呀 每次想搵佢嘅時候就同自己講佢已經唔再需要你佢復人哋都唔會覆自己 咁應該可以好狠心咁以後唔搵佢

你勁

我講咋 做就難 我今日又忍唔住去搵佢

當你猶疑打唔打比一個人時，你地段關係其實已經變左質

有咩慘得過 連我同佢講分手
佢都唔撚覆我啊

成撚日已讀不回我
我永遠都排最後

下 咁仆街既 唔好再留戀喇 鍚自己多D

話曬都有回憶

見到你個名就好sad 佢都係叫我bb

無猶豫 直程打埋 唔接錦解

133呢